最新確診者為年齡最高的96歲女士 符合社區爆發模式

「最新確診者為96歲女士，與家人同住。暫時為最高年確診者。
居於北角天后廟道飛龍台。
無旅遊(Travel)、無職業(Occupation)、無高危接觸(Contact) 及非高危族群(Cluster)，TOCC negative，符合社區爆發模式。

爆炸記者：爆料頭」

北角..

firm 左同住家人無中招?

其實已經爆緊

北角唔通係福建幫

東區

96歲應該都唔會周圍走

所以應該係親密嘅人接觸惹到佢？

仆街，北角

利申：住城市花園

唔明商場今日點解仲會咁多人？

係咪己經冇事啦？

gg

又東區

牙欣

今次爆發好似針對某啲人

東區大爆發

東區爆緊

應該就係啦

唔知

可防可控

之後全港

肺老

針對老野

點解非高危嘅？

非高危族群

年紀大已經高危啦

不安

應該佢d親朋戚友有件傳染比佢

唔出街

無社交

一係晨運
一係飲茶
一係街市

老人活動仲有咩？

後生仔都係高危

C（Cluster）是指感染組群，有否集體出現發燒情況。不同的疫症所採納的條件也有些不同，例如：新型冠狀病毒所需要注意的是發燒（及上呼吸氣道病徵）、接觸和外遊史，職業及感染組群暫時不需包括在內。

已受控

飲茶中

低端人口

好多人確診

Push

仲去廢老飯堂除罩食嘢？
你真係小心啲

仲要半山

周圍同人r水吹

北角好撚高危

去公園聽歌跳老舞

去過明星飲茶？

東區有咩樓好住

仇B好危險

政務司司長張建宗今日到北角健康村，向獨居長者及住戶派發口罩等抗疫物資，並了解疫情對他們生活造成的影響。

我home office 日日都係屋企唔敢出街
但屋企人仲可以成日約人出去食飯行街

係藍絲呀

咁都感染到，如果家人無感受傳比佢，真離奇

oh shit

應該屋企人中左啦

冇外遊紀錄姐

唔係天后咩

活躍範圍應該係天后

學生停課
番工高危！
政府work from home

民建聯否決派 $10000 ......煲大佢！

老妇本身免疫力低

好多個案集中喺港島東九龍東

pk了

Fucking幫準備好未

嘉亨灣逸濤灣

婦

你係咪on9飲茶中啊

96仲做到咁多野?
唔係機械人咁?

真係飲茶中

真係多得林奠唔小
屌佢老母

今次仆街喇

東區大獲了

北角多人大陸返來嗎？

96

天后廟道係上寶馬山架喎。

死撚硬

無人想知你住邊

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

你地個區議員好正

係就係唔會周街走
但會成日坐喺茶樓

城市花園喺北角

其實後生都可能有病毒

不過份量唔夠

但同一份量嚮長者身上就gg

我淨係見過一次真人

96歲免疫力差快發作

應該係社區爆發序章

係，飲茶

唔一定

唔中都就死啦 96歲 驚西
信政府 唔怕

繼續推

一個工人
一張輪椅

就可活動

飲茶好大機會仆街

樓上巴打意思係叫你唔好自爆
自從仇栩欣出現咗之後應該冇連登仔唔知城市花園喺北角

有仇仇保護都唔知驚乜

96歲差唔多啦

冇肺炎都係呢一兩年既事

我都以為你話飲緊茶

無錯，北角好高危，已經有好多單喺北角

估唔到仲有廢老夠膽飲茶

我已經成個月無出街

啲老人家訓4個鐘

佢都會屙屎

後生既奶左野都可能唔覺

係咪成日去搵區議員?

飲茶中，唔係飲茶中，你地眼花睇錯喇

淨係見過一係真人

意思應該係少機會野到果隻非高危

好不安要揾地方搬

stratify做incidence by age group, 張chart仲靚

飛龍台隔住條天后廟道有間L Hotel
山腰嗰邊都有出入口
而L Hotel隔離有石級通到去英皇道／天后站
所以其實都比較high risk嘅area

原來有人放毒

你有電腦電話玩就話姐
廢老喺屋企真係冇野做

6x-7x啱啱得到$2搭車
最鍾意走黎走去

死亡$2

教佢地玩啦pubg

多左廢老唔戴口罩

教佢地玩pubg啦

大家要敬老買PS4 Switch 俾老人家挽

咁高齡真係唔知捱唔捱到。。。

唔係飲茶就大家樂坐吹水

其實我自己都好鍾意飲普洱
但個環境又嘈、又污糟、
又大陣老人除

等得又耐
急凍點心叮5分鐘
酒樓蒸一籠3-4個字

大好香港文化
變廢老飯堂 真係可惜

又北角

飲茶中啊，條友傻架

感你要移民去歐洲或者冇支那人既地方

15sec

好驚

唔好飲茶

飛龍台行過少少就維園
銅鑼灣

歐洲都有人中

買外賣？

買個無人島自己生活

你飲過茶，要隔離14日啊

學用微波爐啦呢個年代

有冇專做比老人玩的game
成日死成日輸邊有樂趣

Dota2

福建幫

你講左巿場未來趨勢 你開發應該可以發達

pokemon go 都好多老人家玩

老母整壞左

個頭講完未係社區爆發，轉頭就爆比你睇

無微波爐點生存

有氣炸鍋

Pokemon go 要出街玩唔岩老人家，
屌都係打牌算啦

自己買茶餅焗算了
或者超市盒仔茶

可能佢就係玩pk go周圍走中撚左

Dark souls?

天后廟道飛龍台近天后喎...
屌..上2星期先去過個邊返工

返大陸叫雞的牛閪煲好大機會中

咁老 可能變第二單香港武肺死者

上網買返個，好容易解決

有病毒

三

自我隔離十四日

飛龍台係天后呀

唔係下話？買返黎抹一抹就係啦，而家個個都網購，你出去買送或者超市網購公仔麵廁紙都有毒啦！

96死硬？

3號去完到依加都冇出過去，隔左14日有多了
但都好淆底

96 死亡率好高

自爆

高登直播
班老人喺公園踢緊毯
無戴口罩

幾時死咗第二個我無印象

天后廟道咪半山班有錢仔

小子巴

成個北角福建幫住哂啊on9?

老人坐唔定
一日出街5次

叫G

究竟要求老人家唔出街/唔好日日出街係咪好高要求好過份打工仔冇得揀就話迫住出去番工 佢地明明冇野做就死都要出一出去先安落 防護意識又唔高 成日話喺屋企好悶 到真係中咗嗰時自己辛苦 佢啲仔女又辛苦 一個唔好彩又傳染埋全屋人

福建人出黎！

佛堂中架喎

仇思達

係咪比黑警惹

係喎

今日真係多左好多人行街

北角好多公公婆婆

仲有新界東

開鋪就好多人

成十幾個客係一個好細既空間。有人咳d人都好似冇咩野咁

記者會講左
同小西灣女人去埋同一個佛堂
皇冠大廈

東隧區大爆發

幕後黑手

望入啲餐廳好多人，仲要坐到好埋

入左唔少貨

搵admin del cm la, 無人想知

96歲中支那肺炎 如果瓜咗真係死唔眼閉

屌全球差唔多有80000宗
強國每日多千幾宗

基因導彈

怕佢地未中武漢肺炎已經心臟病發

後生防疫意識比較高

香港政府話得100宗以下
歐美指實數最少為五倍
你信邊個

咁又唔係個個老人家鍾意飲茶

我婆婆雖然行得走得
但幾個月先同屋企人飲一次

司長話疫情已受控呀

咁都幾肯定唔止咁小人中
隨時個源頭都未確診

96 wo…

【武漢肺炎】新初步確診病人與小西灣婦曾去北角「福慧精舍」佛堂

星期六經常出現wow

果度天后嚟架 北咩角福建幫？
飛龍台同我屋企距離200米😞

96歲
就算大步擸過以後嘅日子都好難生活...

又係東區

「福慧精舍」
張呼籲曾去該佛堂的人士與當局聯絡，以作跟進。

張指，到佛堂人士往往逗留一段時間才離開，亦有分發食物，但未必在現場進食。她又指，佛堂沒有負責人，之前只是聯絡一名義工，但現時未能再聯絡上對方，可能是因為佛堂已關閉。

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

去高醫院已經係高危啦

唔好氹我開心

藍色感染圈又嬴

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

飛龍台話就話係天后啫，條天后廟道一路上雲景道北角半山，全部係中上住宅區，北角福建廢老好鍾意上去晨運行山架

生化武器識睇人類歲數

其實廣義北角好大，入面得堡壘街、春秧街、明園西街呢個complex（選區來講係堡壘區）多福建幫，其他區都係外來人口，中產居多

不過北角多藍絲多廢中係事實，爆得起我都好開心

利申 喺呢度住左十幾年，由好愛呢個街區變到一日比一日想搬

btw巴打我地相認下先

我屋企廢佬出小一分鐘好似要死一樣
日日出6,7次
我一家好快感染

佢哋唔會聽

96笑rip

坐得定
不過唔會坐死一個位

酒樓坐幾個鐘
轉場去公園坐
再轉茶餐廳坐心1個鐘
再去公園
再轉場買飯返屋企坐

食完飯再散步

仆街到

96歲你估好好抵抗力咩

唔係追朔唔到感染源頭先叫社區爆發咩

健康村近鰂魚涌
患者嗰度近炮台山。。。

天后

其實依家確診嘅係咪全部人都有關連？

96都非高危？

一早5點幾6點就要出去飲茶 嘈醒全屋人
屌你老母飲撚完就要返黎爭廁所
一定要撞正我要起身沖涼刷牙洗面去返工(8點)

真係痴撚線 講極都唔聽 攬炒囉

仲有北角警署

天后廟道好似係近天后 唔多福建人

佢哋落樓下或平台去晨運
不斷拍打身體,拍手,拍前拍後
上次浸會大學體育系講師
都講咗呢啲運動係冇用㗎
純熟係噪音
播收音機大聲講嘢

嘈q住曬啲低層住戶

之後就玩搭地鐵兩蚊乘車

快D死

仇b please save us

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

捉棋 打牌

剛剛去荃灣驚安⋯⋯⋯多人到

幾時中埋～～～
高官死全家

96 重晨運/街市？
似屋企人
一係飲茶

有啲廢老屋村入面啲公園日撚日都有成堆廢老鳩坐

有仇b做區議員真好

果度應該近銅鑼灣多過近北角

搵ching 接佢番屋企避一避先好wo

東區突然爆得咁勁
我仲諗住港島應該安全過九龍新世

無事的
武肺attack藍絲廢老
再唔係ching過去保護仇b